［扮工好悶］返緊工又冇野做嘅不如入黎吹下水(202)

我開我開

此討論已完

公司仔對你好好但出唔起錢又點計

捉左我一個鐘講公司歷史，又問我識唔識明唔明，見份工姐好似上堂咁，又佢講冇我講，仲要加埋啲西制度

冇錢乜都假
上一份公司係唔錯，但咁低人工搵鬼做，又唔加人工，仲要返6日

睇咩叫"對你好好"..
不過都係錢重要尐.

講金唔講心

而家見工個大趨勢好似都係間公司sell你做咁

早兩日先同完個fd講
公司好 同事好
咁你每個月俾家用 係咪俾公司既愛屋企呀

公司歷史我通常講10秒左右

我聽到都嚇親，心諗關我咩事，佢詳細到可以去教世史，幾年咩細節一字不漏
不過最ON9係佢公司制度模式，聽到我O晒嘴，慘過U記

今日去有錢佬俱樂部炒散有$90/hr，新年既話利是最少都$100，啲呀姐收過1K

++++

誰又理朦朧夜裡
天沉地暗~~~~wowowow~~~

我個FD既親戚係嗰到撈，佢新年去左做，做一日都5K利是，佢係廚房做走唔到出去，啲部長侍應係出面應該十幾廿K

我都係因為佢讀書返唔到所以先有位呃下飯食，聽講同有錢佬打golf做波僮仲高人工

法國消委會真係清泉黎

到底咩人先會成日專登搵D血腥獵奇核突相/片黎睇

心理變態

但係第二日D野唔係比人買哂就間野HOLD番哂D貨再加價

成日睇D奇案post都一堆人吹噓自己成日睇呢類型既圖/片

睇慣核突圖都頂唔順 證明你係鳩嗡
睇多啲墨西哥毒販片 isis片先再講

大師都有追post啊

咁起碼都知邊啲好/唔好

大把人都吹水自己成日睇

重溫多次烏克蘭少年殺人事件既文字都覺得好嘔心

隻game要釣999條特定既魚冇人性，有12種魚隨機釣都有排

Lm

睇左片未?

邊敢睇

咩片

頂唔順

3個烏克蘭青少年虐殺人既片

智力正常 四肢健全 點會搵咁少..

真係好多人利申鍾意睇獵奇野
係咪中二病末期

個颱風仔行40km趕住去邊

去海南.

有一排我都好鍾意 不過係漫畫
舊公司本身我就唔睇I_I_ 點殺人 個同事好撚鍾意係OFFICE 播

今日海南雞飯係雞腿

試工津貼$7,600, 星期一至六: 上午9時半至下午6時半, 每週工作6天,一個月試工期, 每天工作 8 小時(1小時午膳)
真係犀利，最尾一日炒鳩人再請又慳番筆錢，真係濕鳩到冇朋友

試工

間公司都真係世界級

一睇個格式就知奴隸處既工黎

(男性) 穿上公仔衣服及扮演可愛動作與要求者拍照

仆街咁都係得$50/hr，動物電玩展當人係咩

坐緊直通車去俱樂部咪望下，有啲時間唔好嘥
而家睇炒散谷有咩好做，法國呢排多左好多西野，見到香港會議展覽中心7月27日至31日就知咩事

cosplay得$50/hr，你做撚埋我嗰份，仲要咩唔遲到早退返足咁多日先加得$5，去灣仔車錢飯錢都唔止啦，班人訓撚醒未

蛇頭食撚左一大筆啦

20蚊都有 我做炒散係幾年前油店已經65

【最新】天文台考慮下午6點前改發三號強風信號

真係唔好同同事講「呢到講呢到散」, 就算唔係故意, 永遠都會有唔同原因揚開去, 任何是非秘密真係越少人知越好

扮工室常識黎喎 你講得出去預左半間公司都知

佢都抽得好重下，不過實有DSE雞仆去做，扮公仔/cosplay咁撚熱又辛苦仲要影相$50自己拎去買紅棗啦

所以我返工係吹水講大話，可能十句有兩句係真

最好笑係睇到搬雲石，$800/日，成班DSE雞覺得多錢
大佬雲石呀，你估搬紙皮磚呀，重到仆街搬完成隻手花晒，仲要拎個鼻吸佢啲粉塵，露天搬，出面講緊1.2K一日

唔會同同層既人有交流 佢地日日一齊食飯
是非一定周圍飛

搬雲石 班DSE 雞半日就頂唔順啦

做鐵器 1500蚊一日.

返工永遠戴面具做人，避免不必要既交流，如有交流都係講假話帶過
不過就算咁都會比人講，之前返office班人係隔離討論我成日唔出聲係扮cool定毒，大佬呀我戴左耳機姐，apple野唔隔音架，我聽到架

依啲工做一兩日就得 日日做人都散

一尺，已經1X KG，你覺得一次搬一塊唔會比人屌

做完腰痛幾日
之前份工星期六返公司個倉搬鐵枝銅喉去賣，一桶要3個人先隊到落車仔，唔係腦細話賣左分錢我都唔撚制

又幾輕鬆，係個廚房唔洗做，班大佬話未到tea time坐下先，佢地討論緊北角邊個正今晚去
我就係到上連登等做野

今日嘅主要工作完成 可以等收工了

扮工好辛苦啊

原來1001左

F5左成個lunch

比人捉左去開會啱啱先追post

陰功

下午茶雞脾

岩岩食完脾tea又脾....

肥

及時行樂 想食就叫

岩啊 依家唔食等幾時

搞到我都想拎隻脾食

食啦⋯⋯流哂口水就上啦

做緊野點食，依家係廁所蛇緊，一陣又出返去打仗，執食材都執死人

VIUTV又有入住請敲門
又有得J MCM

仲有plan B睇

近年真係除左近排睇世界盃之外好耐冇開過電視

我連世界盃都喺用ipad訓喺張牀睇

汁碼

開佢個apps睇有delay

點解咁多人中美容雞伏幾萬幾萬咁倒

汁男

理解不能

我都想知用咩手法

色誘

因為精蟲上腦.

想做男優

花言巧語+所謂既美色，配合一個谷精上腦既人

無錢既人永遠無事

岩先差啲執錯野，好彩個大佬冇屌我，未停過手仲要做埋裝飾

我都係咁話！！！！
好正

Cheronna

來讓我跟你走 流浪到天邊海角~~~

收工啦

咁早, 幾點開工

咁多支那人本身就不了

【1620】天文台改發三號強風信號。

9點
正常收5半嘅 間中會收早/遲

班有錢佬tips都比一舊水，有錢人既世界真係唔同啲

聽日唔好落雨呀

有冇試過收12點

聽日一定落...

聽日要遠征去見工，落都唔好咁大

無咁誇張 食埋飯點幾兩點就試過嘅

咩叫錢姐.
個個屋企幾千萬cash flow
都未計自己半山層樓..

之前係大X做12點就放我走
有啲仲勁同個師傅食完早餐就收工，頂佢返9點放10點

佢賺2億好似我賺$200咁

岩岩陽明山莊落黎 屌上面最平個單位賣1億4

當睇得多左, 就化撚晒.

我聽到個有錢佬傾計講上年賺少左幾個億，今年賺返，好似食生菜咁簡單

上一份工經常去淺水灣做維修，去過唔少明星屋企，有間2億貴到嚇死人

有本就易 ）好似喺

紅山半島 , 裝修2000萬

收工食咩小食好呢

臭豆腐炸大腸

求其叫個飯食飽又做野，真係幾輕鬆

三寶

依家啲三寶好貴，以前10蚊5件，而家1件4蚊

熱氣呀

多左好多款 但舊肉掂下就甩

例如 好耐無食過

去左食翠苑 番薯糖水

屌好肚餓啊
翻咗屋企訓教 訓醒就夠鐘翻工 未食野

快啲食野啦

而家多左d西蘭花秋葵雞脾菇果d

變咗bbq

葵涌仲有一蚊件

邊到

光輝圍？

我屌你入住請敲門真係好不安

時運高

愛瘋出狗真唔真呀

有無咁平啊

3號風球落大雨
又要變海底奇兵啦

M字額

傷風 屌
早

絲，77歲，你問我答

悶到睇緊

Hi 1哥

Weak

連登老幼咸宜

感覺喺個孫水個婆婆上黎
如果喺個婆婆自己開post會有趣啲

早晨

眼訓未

花姐說我好眼訓啊

我果到都要十蚊六件
每次豆腐 紅腸 茄子 青椒 魚蛋 炸雲吞
咁樣叫一轉

花姐今天不眼訓

日本歌手走入巨型透明球唱歌唱唱下碌到出海

屌

2點前都唔好落雨啦好嘛

無雨啦⋯⋯太陽都出來了

好似唔覺有打過風咁

假架啲風

其實尋晚2-4 喺幾大風嘅

*2-4點

呢邊好暗喎
今日要去遠征真係唔好落雨

訓左唔覺

黃竹坑警校左輪警槍走火 學警右大腿中彈

已經落緊雨

我都想體驗下....點解咁易走火

只是有毛毛雨

呢邊大雨

百幾個人爭幾個位，點玩

睇完與神同行之後覺得走火好得人驚

之前有人話搬去大灣區是正確

好治癒

大灣區

有冇占士扮可愛圖

出面大雨到仆街，出去實變落湯雞

沒有,
成年後同可愛呢兩個字已經漸行漸遠了

靚仔扮咩都會有女讚

天氣不似預期

咁仲唔快啲搞翻好塊面

真係冇吹水，嗰陣佢坐我隔離，小息就會同我講睇下跳得好唔好，講大話成世做魔法師

都要有錢搞先得架，我之前係中環睇一次$2500-3000，那有錢咩，又冇醫療卡

又好大雨

A酸

我初步睇果一次$400

你又爛？

我依邊無

舊年既事了 已康復

好彩自細冇乜皮膚問題

屌你 又靚仔又皮膚好

咁多男人天生麗質

請用before after圖以證明之

深受黑頭困擾

去完旅行曬到好黑
求美白方法

第一次仲貴呀，要驗埋血又剩，搞左$3500
第二次就開始食A酸，埋單都$2XXX，之後睇到窮就冇再睇，每次預算3K佔人工1/4，等遲下先再搞啦，我都已經唔在意自己個樣，而家最重要係儲錢讀書

皮膚體質呢啲天生真係冇得怨，怪就怪香港濕鳩氣候令到病情更嚴重

乳膠漆

黑肉

食既A酸同搽既價格係2個次元

以前成日笑人，而家自己受返

唔好再曬

中環診金都$900，加埋藥費真係差唔多，我冇醫療卡係差好撚遠

冇架啦 黑左就要等皮膚慢慢更新

其實小小黑都幾好睇啊

唔係好睇得慣
諗住成個夏天都盡量唔出街
反正香港已經行到冇野好行 通街都係人

係粉嶺，有冇人一齊食晏

著到中東女人咁出街

熱死
其實小小黑有啲健康美都幾好，我都好鍾意曬，我有個FD直頭係非洲黑人咁

曬耐啲 等脫皮

屌你。個個中學生都講蝗語

一仔做乜做返男仔

我曬左一個鐘仲係白雪雪

DLLM

收皮啦你

其實而家邊到都係，上次行黃金5個中學生全蝗語，做TA嗰陣都係一班有3成人係蝗

引起公憤

女性公敵

睇慣左好白既自己
前兩年去完歐洲已經曬黑左，都唔知recover返曬未，今次又曬過

健康膚色呀

好啦哈哈

又可以等放飯喇

屌住黎買DLC，25折都要百幾蚊

呢句好似啲人hea覆咁，之後就會靜左

岩岩食飽

食緊個豬柳強送蛋殼，上次就玉子牛冇蛋，外賣冇仇報

正常發揮

食飽未夠鐘開工
訓個靚教先

返公司。

dklm玉子牛冇左塊蛋好離譜囉，錢就收足

證明真係用雞蛋整比你

都可以係假蛋架姐
上次我都話我個炒蛋火腿堡有蛋殼，唔知邊個巴打咁講

因為根本冇suggestion出黎點美白 可能敷下mask咁啦

真係愈做愈衰

時間就係藥

覺唔覺d公司約人見工應該俾返交通津貼

點解
我比機會你見左wor

多謝添喎

Hi all

我覺得要

仆街小巴過左站，要行返過去，點解個位置要咁偏，車費又貴

杜絕d user叫成村人上黎慢慢揀

我見到我係第51位，係封email到，應該係做test過到先有得見，我已經用左20蚊先過到去，返去又要20蚊

見50幾人咁得閒

唔知佢地，應該個test整走部份人，我覺得冇可能見晒

咩位咁巴閉

7*24比人屌既位

What?

以前唔明做教畜點解咁辛苦/難, 而家剩係教新同事接手D野已經覺得唔容易 原來將自己識既野教俾個完全唔識既人係好撚難既事黎, 仲好容易教到躁底

係

靜

靜靜

靜靜靜

靜靜靜靜

相隔八年無懼風雨 周秀娜「鐵粉」再現身書展

到底係咩心態

Cls

圖2係8年前
毒就毒啲但係塊面冇爛

人在葵廣有冇咩好野推介，食下野先去MK剪頭毛

上次咪推薦左兩間

搵我？

死mk仔

合理 MK仔去MK剪個MK頭

嗰兩間唔是伏黎咩

召喚你離開d屎

所以咪推薦左比你

個FD間舖係MK都冇計架，MK咁多人成個難民營咁我好想去咩

我唔想再入醫院

我都想啊 嗚呀

36個DLC

唔係葵廣, 要行遠少少

伏唔伏架

話說我好耐都無出街剪頭毛
依家出面剪要幾錢？

姐姐

50-1000都有
10分鐘鳩剪，普通髮廊，高級野，睇你點揀姐，我就200樓下

姨姨

都話咗靜靜好受歡迎架啦

嬸嬸

婆婆

覺得阿姨老啲定阿嬸

頂你地

阿嬋

cwb真係好令人迷失

叫阿嬋有啲北姑feel

有野做但唔想做想吹水

媽咪媽咪

SOGO 果頭好危險 好易會買左野

咁未唔好做囉

6點先放工但今日已經唔想做

你黎岩地方 呢個POST 專為多野做但又唔想做野既人開
你睇下個個都係到扮工

每日返工已經唔想做

又洗左百幾蚊買DLC，網上購物真係好恐怖

黎啦Peter仔 加入我地啦

唔知點解行過就會入左去，醒嗰陣隻手就拎住袋野

你炒散都炒到咁有米嘅

自制力不足

屌我成個下晝都無野做 喺到瘋狂F5

$135.5，抵受唔住誘惑，雖然有一日我會棄game，但都係買左
尋日係有錢佬俱樂部都和味發過豬頭，買下野咁開心下

我都明網上購物嘅威力, 決定唔去睇

話說情朗 我又心郁郁都買羅記軚

過黎幫我執屎!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

網上購物真係好危險

想買*

我認真工作

Yes Mum 反正我喺碼頭個邊 唔遠

我唔行SOGO冇事，平時亦都唔會亂買野

收皮啦 射波要還架

行過D 時裝鋪 少D定力都比左錢

田中成日扮毒撚 事實原來喺潮流教主

我正當請AL
唔係射波
係合情合理合法嘅情況下作出

我唔係牙朗
想買既話真係建議1-2K之間既，唔算太雞，冇玩開既都易上手，黃金大把貨，再加上Euro Truck Simulator 2而家特價$29.75，我好歡迎有人同我一齊暢遊

網購睇兩野又出血
偽毒可恥，上次話想買既衫都好潮，又成日做gym，完全唔覺毒

我諗住攞黎玩gt
我間房好似唔夠位擺

總之有放假就唔得

其實都唔係話要好多位既，因為你冇電莖椅版

肥毒難買衫又話你知啦喎

難買衫咪要睇多D
肥咪做GYM 減緊
有錯咩

問過難忍未

話時話去邊間做gym，我想整康文又公廁，私人既又做做下比人sell，想自己靜靜地做都好難

如果買嘅我應該會擺出廳用電視玩
Btw 如果買埋棍同3腳踏 玩truck sim當練車都得

康文 公司有PURE 優惠都唔用 減完都貴過康文
反正繁忙時段係唔係都要排嫁啦

係呀，快啲加入我，咩車車都有得玩
我就窮撚PS4手掣玩，不過一樣咁好玩

減肥做aerobic 未算囉 舉重野喺攞黎操肌嘅啫

康文人多，之前想整一睇勁多班都full，冇得去聽佢廢up拎張證

我都幾健康
得閒玩下gym咁

執野
洗手
換衫
收工

唔準, 你留低

唔留唔留唔留唔留唔留唔留

今日只有占士留守

等收工

邊個同我講收工

夏天 為大地帶來雨水阿

有靜靜陪我

食屎啦你 靚仔仲做gym 你叫我地點揾食啊

唔係喔

屌今日早走算
有無都係返緊正苦煙腸既同事

好似無

歡迎歡迎 熱烈歡迎

忙到無得訓

Btw好眼訓呀

煙腸每個月射兩日sl波會唔會好過份
我學校有得十幾蚊睇一次醫生

我唔洗錢添。而家咳到甩肺都開緊工

轉天氣 氣管又開始

收工重扮眼訓

收工的節奏

未！

7點啦

剪完頭毛

屌老母 番intern做撚晒所有野 玩玩下電話訓撚著 比隔黎啲臭西八婆特登打電話同我老世報串話我訓教

又唔撚同department 關佢撚事咩 我一蚊都無錢收架 仆街

煙腸都有人報寸

幾大

中三

睇個背景都知有錢

職位要求良好形象和善具親和力，到底JM9

姐係樣衰唔請

普通職位都要靚仔/女先做得

平時靚仔/女會有隱分加 佢依個直程寫埋出黎

早

早 又要長征返工

花姐早

我好眼訓啊

早餐叫咗杯檸茶
點知上到嚟無檸檬嘅喂

#metoo

檸茶走檸啊唔該

啲死細路7點幾就係到大叫係走廊嘈，屌佢老母冇家教

因為佢都未訓醒

變左紅茶

早晨，新人留名

咁快覆

扮工丫嘛

我係今日先有得扮工咋

好好享受 扮完返唔到轉頭

新人留三圍pls

40 42 45

聖誕樹

wtsapp響起call sick的訊號~

BTW
早晨

再請假我覺得阿蛆會斬死我

我都想係
聖誕樹聖誕先開工 我全天候

請唔請都斬架啦

好有壓迫感嘅數字

無喇返shift, 下星期返夜又忙到死

同生活一樣

張枱D野疊到下下都要搬番落地先見到個MON
請SL 我諗我阿蛆發癲都似要TAKE UP 埋我果份

呢個真阿

日日返工好似坐監咁
無野做又要坐係到

阿蛆最驟忌要做晒細果份

On9上司 30k請個4年exp既返嚟 要當fresh grad教

仔 172 76kg算唔算

可唔可以做其他嘢，例如睇書

唔算 請提供詳細的胸圍 腰圍 臀圍以供參考

懂不懂規矩

176 100KG

新人不懂規矩耶

阿蛆只會問我搞掂未 洗唔洗幫手

100真唔真呀

無度開唔知喎

吊到你明白為止

我咁重稱，一吊高就死

死都話要幫手

好似太張揚 用電話 上下lihkg就得

唔算重啦

依家度囉 反正你都無野做

既然唔請假唯有返公司分享細菌

用電話睇囉

約12點見佢係咪唔洗食飯

報復社會

咁做下paperwork，寫野畫野咁呢

You are germ

開個outlook扮做野

有架，要扮工

屌你秒回喎 得閒到你啊

office一個病=個個輪住病是常識吧

多數9hea下 上下網 搵下工就算

成個OFFICE輪住病
係輪唔到我
健康到d sick leave都唔識點用

細菌小子 毒菌妹妹

幻覺嚟啫
一陣就真係要辦工，無得扮

今天只有殘留的軀殼...

迎接Happy Friday

每次FRIDAY 都要上堂

你要進修自我增值, 上進

我唔洗,
但星期六要OT去job fair坐

一定好多OL ＿

靚嘅可以坐低傾傾, 其他走得

坐得多job fair, 同其他公司D recruitment都熟熟地
有D約過出嚟飲野

世界仔

聲已失

食隻咸竹蜂包你開聲

世唔世界就由佢啦
識下D姐姐嘛

姆見工見到失聲 朗誦嚟?

人帥真好

扮工 好難捱 有咩搞可以快D收工
利申 坐左個半鐘了

人人都得嫁啦
我見好多唔靚仔都可以約到好多女仔出嚟

發燒

喺依到瘋狂吹水

我都好想識姐姐啊

我都想識樓下個姐姐

個個都病

搵個機會
唔好太突兀ge, 嚟開口搭吓訕
然後每日見到就可以打吓招呼
再嚟兩個喺同一個空間吓就可以開始傾吓計
然後就搵個原因拎contact/俾自己contact佢
識到

保重身體

內向既實收皮

我有特別的朗誦技巧

每日收工講拜拜 算唔算 唔同部門 好難搵佢

係咪性感沙啞聲

老牛磁力王聲

好現實

講十個字有兩三個消音咁

本身柒減50分，而家剪完頭毛更柒再減50分

我試過一隻字都講唔到，請及早醫治

要俾阿蛆睇到先
我只能用手工作

有心機少少咪mark實佢喺office返放工/放break時間
扮偶遇一齊搭lift哥D
咪同一個空間
佢/你有冇養寵物?
有養寵物, 仲易有話題

扮死狗拎返幾日假

占士搭訕大師

占士溝女聖手

女神失聲實有好多人關心

又上左一堂

咁把口除咗講野之外都有其他功能嘅

真係D女女比你YO晒

呢招咪就係失藏左好耐既借狗溝女

普通人=你死你賤

收我為徒

識吓朋友姐
交流吓D心得

留名學野 占屎收唔收徒弟？

行家一出手

樣7佢會避開

我死我賤中

要寫文但一堆ref未睇 想自己9up算

今日大家都好得閒喎

我先我係大師兄

等11點出門口12點去到見工

食屎啦你

好撚悶好撚眼瞓呀唉
連lunch都未放

咪同我爭

寫咩文

你將每個人都一視同仁
醜ge靚ge男ge女ge有學識冇學識
你都去識
好快你就唔怕去識朋友嫁
我同茶餐廳D啊叔啊嬸都傾到成餐飯

大師

好戲之人加油

屌又扮野

邊有咁多能量啊 要我同多幾個人傾計已經想死

最多都係R啲遊客吹水，上次去海馬公園排隊，我覺得搵香港人吹水佢會以為我痴線，彈開幾呎遠

唔病到死就冇人理

以前既我勁外向應該得，而家因為返工好少講野個人都變得靜左，唔敢搵人講咁多

屌 岩岩老細仔黎到話:都辛苦咗咁多日 今日未當休息吓 然後就成班坐咗喺到等食飯

D女比你溝哂啦

做咩又搶我對白

咁輕鬆

X2

可以係咁淘寶

咪又係有女朋友
個心態唔好係溝女得啦
唔洗特登討好人, 唔洗show off自己
就正正常常咁就OK

呢個真

有女就是囂張

坐係到日日上 連登

上次都係咁，成功傳播細菌

變左溝女post

因為我眼訓過你

學定先睇下今世用唔用得著

好驚一陣寫寫下野訓著，夜訓朝早又比仆街鄰居嘈，訓得幾個鐘

我係連識佢都廢事
因為只有EX 先值得我好討好

占士行出來就溝到女

一於試下 啦
留名今日好多人問有沒養寵物

咁上BK

我好認真地工作了兩天

theme page介紹扑chain果d

same here
9up最叻

工作完成了咪又要等放工

加油 可以爭取加人工了

工作多到決定扮工

今年加左300呀

反正都係做埋啲無關重要既野

無咩野買

Fatfat

睇下都好

咁都肥肥

300重唔肥肥 我連300都無

每次著西裝就好似行刑咁

我今年加得3%

300夠我用成個禮拜啦
花姐有錢人唔明300蚊嘅價值

我一日都係30$

300都夠我用成個禮拜

用咗

咁慳

一日30是不可能的

咪呃人啦你

車錢＋早餐三文治

那有可能 搭個車 當六日宅在家 5X20都成舊水鳥
早餐唔食 LUNCH 食個飯都要40啦 除非餐餐M記 5DAY都2舊

我都想可以用咁少

以前既我

Lunch 帶飯is ok

me上期薪酬調整都係差不多咋

啫喺依家唔得啦

咁晚餐 帶飯都要買送
下下蒸水蛋

下期幾時會調整？

係咪講緊中學雞果陣

年尾一次, 年中一次

車錢都廿蚊
夜晚一餐飯，自己煮都幾十蚊，連第2日朝晏。
一日都差唔多一舊水

蛋都唔平呀

梗係唔係啦

冇計住自己一日用幾多
唔敢計

肯定瘋狂買野

buy buy buy

過百一日 is normal

咁多

冇錯.... 好彩帶飯

窮到連買衫都要度下

帶飯派 留名

已經好耐冇買衫，著舊衫已足夠

我毒到一個星期 LOOP3件衫

往油麻地搭左一個站先記得自己要去調景嶺線，走都走唔切

Rich man

我都差唔多啦，一星期兩件，返學就永遠都係嗰件，呀sir仲問我係咪好鍾意件衫

not me

仲有半個鐘放飯 大家諗好食咩未

返緊暑期工，悶到閪咁

買左D咩

窮到連買衫都買唔到

帶飯+1

仲有一個鐘食飯，今日食老媽拌麵

去左邊度玩？

咩暑期工咁爽

普通文員仔 朝早做完野已經無野做 我同事又好好人做曬啲野

好pay嗎？

見親啲工都行到隻狗咁先到

等緊外賣

幾百蚊一日咁啦 包埋早午餐

Same here
abcabc, abcbac, abcbca咁loop, 無咁單調

好羨慕
咕哩都係5舊幾一日，但做餐死

咕哩here

打雜HERE

陣間食30頹飯

啲人當面係到同個門口姐姐調情，又話我好粗又乜又剩，條女又話我見過好多你有幾粗，到底乜鳩公司黎

辛苦晒

幾上下年紀

我都係去叮定飯先

2x 啲人好痴線，見it公司啲it狗原來唔毒

川屍去邊黎

唔是睇世界盃咩

Rich

快啲比我走啦，cls公司

咁你唔洗in啦 間公司唔岩你

唔辛苦 反正份糧對得住啲工作量

唔岩我呢啲毒撚
不過覺得間公司好奇怪，無論係office入面定係啲人

可以間公司提供埋秘撈呢

冇錯

仲要用面部解鎖黎打卡開門

咁啲女點算

我諗都唔請架啦，睇佢啲人都係外貌協會

唔落妝咪得

都係唔撚手機住，廢事佢copy完入黎見到

個個都咁先進
我重係用緊簽名

投啦投啦

咁同佢講OK嗎

串過馬撚，屌你老母
聽佢講都知唔請，勁快請我走，不過都幾好其實我都想走

「屌你老母, 你放咁撚大舊野係度阻住哂, 呢個位你架, 快撚d拎走去, 唔係鳩都踢撚爆你」

一陣比人屌返轉頭

真係好半個鐘都唔洗就閃得人

有幾串?

咁如果係女呢

波都踩撚扁

閪都打爆你
岩岩隔離post見到

杯哥好撚惡

咁如果本身都扁呢？

我幫花姐出謀獻策咋, 其實我好斯文

太多假設性問題, 我拒絕回應

唔諗詳細啲點實行

就係咁橋 唔准諗 即刻答

家陣邊個係呢個POST兇我
即刻話我有杯哥照既

I am small potato

講一堆英文拋我書包，想串鳩我但其實我識聽
之後不斷搵位話我唔係大專生，大佬呀你個po寫住hkdse就得又唔撚係我錯，咁既閪位有大學生做都偷笑啦
之後又話我想讀書發展咁點解要做，屌你老母為錢囉，唔通我咁撚有興趣做個文員仔呀，人工唔錯可以儲到錢咪見囉，唔係貪啲咩呀

搵英文攻擊我柒左就話我唔係大學生西鳩我，都幾撚小學雞喎

我大佬

革走我呀笨

突然間好撚大雨

擔左遮得個頭冇濕，其餘全部濕撚晒

沙田有太陽

就有藉口唔同阿蛆去遠食 仲要就我食清淡

鋸扒幾清淡呀

補充各種元素令你更快復原

補身

今日去飲茶同舊同事

掛住肥妹

「老婆高達二揀一」 女友限一個月清倉

條女

好耐冇講肥妹

係咪我果間

觀塘鴻x道某狗閪公司

仲有炒散可以返，唔撚驚

好彩唔係 我公司K

字頭

間野真係西到冇朋友

開名啦

開名啦西公司

屌老味tm係度瘋狂宣傳上深圳飲喜茶食好西

屌撚哂你地班仆街

以前嘅日經

Microxxxx
如果係呢間野既人唔該同你呀頭講下，其實咁樣真係好柒，唔係所有dse既人都唔識聽英文，同埋柒左好收下啦，淨係識話人唔係大學生，有冇第二句呀，講黎講去都係嗰啲

之前同難忍打機我都會提肥妹，之後佢話唔想再同我講野，係咪有咩事

吉烈豬飯硬到個叉叉唔入，是咪正常

你次次都話我打機廢
明明我保護你

住劏好慘...我住左15個月 我明白

唔知邊個出去比人射到變蜜蜂巢之後大叫，郎仔救我

公屋都好撚慘，痴線鄰居每日病發

我叉舊吉烈豬叉到隻膠叉爆左

我都明 因為我就住緊

會既咩

我每日飽受鄰居發癲，有對老豆老母每朝都整喊兩個仔，之後兩個仔跑出走廊鳩叫鳩喊，個工人跟住佢又一齊叫，夜晚就11點幾先返但每次都勁撚嘈，仲有煙鏟成鳩日出黎食煙仲掉煙頭落人門口，蝻每日凌晨5點打鼓，有時隔兩個鐘就打，仲要住唔高成日聽到樓下癲佬鳩叫，mk仔揸單車開大喇叭
公屋真係風水寶地

笑左

咁....

花姐好斯文架，屌你

我要你立即告訴我

對比地盤佬又真係有幾分斯文

隔雜屋遇著個差既

又有人住緊劏

北上

你住邊區公屋咁無陰工，咩人種都齊曬

你講野小心啲，我有杯哥照呀我

係IT post見過好似出名閪

閪既重有我母公司

做咩鬥閪

原來榜上有名，我冇追開it po

咁要再商量對策

我搵左業主，唔想同佢有咩正面衝突，
如果直接同隔離屋講，佢一句埋你: 又阻你唔到，關你撚事，
咁就GG

見有咪見下當拎經驗搵個機會，點知閪撚到震

最慘係佢地報復，屌又唔係唔屌又唔係

咁宜家係咪真係有阻住先

我早排都成日入朗屏開工

邨友

到時佢地問我，我扮傻話唔知，可能業主上過來睇

冇阻住出入，
不過個架真係好大，有1米7咁高，都厚身既鐵架來

到而家仲未見過佢廬山真面目

又話一齊落街食老麥, 今晚一齊去食18件G啦

扮傻就岩架啦

直接開聲佢又賴皮既話

難忍都唔肯出黎

係咪電話線上網呀

希望業主會處理啦

佢最多30MB，已經係最快

難忍渣ga

唐樓最多8m

不過佢地會whatsapp我

我每個月舉報佢地一次都唔撚做野，有個擺明富戶死仆街

怕羞仔

幾好喎，我就試過個鄰居換新洗衣機，之後掉係lift口就算，唔掉去垃圾房，其實垃圾佬好辛苦，點會搬到落去，仲試過梳化就咁掉係到，見佢咁多次都咁仆街，比幾廿蚊人搬走都好呀，所以我就做好心，搬返去條友門口塞撚住，之後第二日洗衣機就唔見左啦

什麼是JM9

搬返佢屋企門口

鄰居都要wtsapp

咁得閒嘅你 不過掉lift口真心仆街

做乜9

做嘜𨳊

洗衣機好重，俾多少少錢人地幫手搬埋走啦

有錢買家電，冇錢比$50個師傅搬走，咁我咪幫下佢囉，教佢做人要有責任，樓下有垃圾房唔拎過去，擺係到阻住晒，佢再掉係lift口我咪再搬

郎巴真係有心

就係見佢咁仆街咁我咪做第二個仆街搞鳩佢
唔算重啦，冇水既話一隻手都拖得郁，差唔多到門口咪拎腳踢撚好佢

郎巴

我既話每次都比錢人搬埋，講真幾K買都係比多50姐，咁樣同有錢買愛瘋冇錢買$8一首歌既人有咩分別
同埋梳化我住得矮係一個人搬走，開防煙門，一野推落去就會sir左落去，重複動作4-5次就到地下，再推去垃圾房

冇撚難度
反而大既櫃就真係唔得，高過我好撚重，不過目前為止淨係見過梳化洗衣機冷氣機床褥

講真少少錢就咪慳
之前做一田臨時工見C9買千幾蚊野唔撚比0.5買膠袋

其實有冇人係有玩PD2，隻驚好似冇乜人玩咁

佢夠手拎咪俾佢拎

咁我又冇覆佢，我叫佢搵業主

rich

就係拎唔到，都唔知佢諗乜

可能人地想環保呢

冇可能啦，因為見過好多呢種人
有啲就有袋但點都塞唔晒又唔肯比錢買，仲要屌執嗰個廢，之後自己執都係唔得

咳到肺到甩

之後多數點？

睇醫生

咪柒左要比錢買袋

請及早醫治

屌

幾尷尬，上一秒屌人，下一秒比我地笑返轉頭

可唔可以層層都禁之後自己出返去

又得喔

髮型真係好緊要

正

爛面影響姐，以前未爛係都OK架，青靚白淨

如果好似占屎咁靚仔 咩都唔緊要啦
樣衰好似我咁要靠呢D打救下

陳冠希.jpg

間歇性甩肺

M記雞扒幾好食

病貓

限時供應？

邊個傳染我

好似上次$10雞+可樂咁掛

你的好同事

巧大雨

老婆高達二揀一果個post樓主係咩咩妹喎咁多人真心

恭喜葵翠邨既朋友中左鉛水

搬出來未必咁好玩

我經過年半努力

先去到舒適地方 - 就係離屋企2分鐘路程

好多真心膠
不過記者抄下又可以交功課
家陣D記者真係好做 輕輕鬆鬆C&P 就可以

跟緊10幾個position
忙了忙了

買個碎紙機仲難過高鐵超G撥款

高鐵攤大手板拎

me要三讀

都唔係架
靚仔髮型柒都會好柒

靚仔帶返帽又搞掂

好眼訓呀

呢個真
男生髮型很重要

重有一個鐘先收工, 好悶

放5點會俾人屌嫁....
唔好亂講

MEH insanely boring

屌你啊

放5點, 係唔係路啊!!!!

岩岩去廁所訓左15分鐘

占士哥唔中意人地收5點

6點半

而家見到啲公司叫micro乜乜都驚

好想再去訓

soft呢

係就好

廁所訓教皇后

鳩SD都冇乜點理

諗唔到可以點訓，覺得好污糟

我阿頭聽日放假 所以放5點

又係時候寄下GF340，影印幾份先，1蚊1張每份7/8頁都幾貴

食牛最少都要咁樣啦

老闆黎左開會 small potato 有得休息了